內向自卑

話說小弟暗戀左個女仔好耐，咁最近就嘗試係ig 問佢拎電話，咁佢又比左我
然後
小弟發現冇乜嘢好傾
咁身邊都好多朋友話得閒就問下佢
食飯未之類嘅嘢（咁我成日會喺度諗自己會唔會煩到佢）

如題小第輕度內向同埋自卑

唉
可以點

唉

梨刀未ready好

點為之ready好

你都唔認識佢, 你鍾意佢D 乜?

毒唔毒先，
毒嘅就唔好害人，
專心修仙練技等轉職啦

你地係點樣識架？平時多唔多交集架？

打少啲飛機個人就會自信啲

小毒
正常社交

同校唔同級，冇咩交集

等我試吓先

中學定大專啊？ 會唔會有D機會可以一齊參加到D活動？

大家都畢咗業

幾耐打次飛機

你可以試吓問一日幾次
咁樣我會好答啲

約下人出嚟

gogogo

知唔知啲人識陌生人點解要交換電話？
係因為覺得岩傾/有話題先留電話

冇話題又唔岩傾 勉強嚟做咩

慢慢搵話題啦ching

唉，好迷惘

可以點
咁就當然係為咗人地
改變自己培養多啲興趣
個人就自信啲 talkative啲
唔喺嘅話就算約到出嚟都可能因為
缺乏話題而dead air 或者因爲太過自負而不敢追
你都想你鍾意嘅人睇到你最好既一面係咪？
改變的決心就睇有幾愛對方

其實我都曾經好似你咁
自信喱樣嘢真係需要慢慢建立
有時候出街 你有啲嘢可以唔敢做
咁你咪當係做住務咁
或者想像自己玩緊o camp 要完成任務
慢慢你嘅心態就可以放鬆啲

我有開始嘗試改變，
例如主動同人講嘢，（通常都係人哋撩我講嘢）
但其實我覺得我嘅問題係我每想講一句野之前，我個心入邊都會諗講完之後人哋會覺得我點，或者講完無人應就會覺得自己係咪講錯嘢，然之後我就唔想出聲。因為我怕無人應我就越來越少主動出聲，久而久之我就開始變得內向。
好似有啲離題（sor for 1999
打完段嘢突然好拎頹

好，我會試吓㗎啦
Thx巴打